7000蚊做業主?

公屋租置餘貨首批800個單位，據悉5月接受申請。消息指，這批公屋分布於全港39條屋邨，以市值一五折至一八折出售，售價低至14萬至126萬元。租置計劃有房委會做擔保人，綠表申請人最高可造95%按揭，即買家只須放低最平7,000元首期就能上車，樓價尾數可透過按揭攤還。

有冇人會去申請?

租置居要有咩個條件同放棄啲咩？

綠表，放棄依家住緊間公屋

通常剩返嘅都好荒野

如果係大單位又真係可以考慮，同交租差唔多
有無list可以睇的

係咪只要250蚊就可以抽?
抽到唔岩心水可以唔要繼續住返原本公屋?

真係要睇邊條邨
朗屏/山景呢啲閪邨特別多白卡又有陣酸宿味
利東/華貴/恆安果啲就ok
利申唔係針對新界，只係經過/上過人地屋企有感而發

呢d標題成日都吳撚導人

首先7千個間應該係最細百幾呎個種新界單位其次你唔洗比印花稅裝潢

第三都係最重要個樣你要有間公屋係戶主先有資格拎去同佢換會唔會有人咁on9拎自己間屋去換間百幾呎舊公屋

Yessss